壞疑自己條利壞左

而家食親朱古力都有陣柑味
一食朱古力就有，唔知係咪食得太多柑
有時一日食3個

咁試下食柑睇下有冇朱古力味

驗驗武肺啦...

食柑都係柑味

試下奶閪

冚家剷Lu

cancer ?

武肺

鼻咽癌...